美國會唔會派兵暗殺習總 好驚驚

現在當正習總統治下中國=拉登

洗撚咩，保住佢添呀，有個咁撚廢嘅人統治中國，對佢地黎講難得添啦

得小學程度既雜種

洗乜美國出手
大把政敵幫佢做啦

使撚暗殺咩
直接派兵打鳩支那都得
到時活捉雜種

我諗會搞直播

搞到你內部分裂解體咪得 學蘇聯咁88

唔使暗殺，中共入邊已經好多人想佢死

Check 到果三封 有毒信係邊個寄 就會

根本唔駛暗殺

習種考dse都大家開心
幫大家墊底 偉大